## PetDrive

Software de aplicación móvil para el transporte público de pasajeros con animales domésticos en la ciudad de Bogotá, que solucione este tipo problema de transporte, y a la vez genere una nueva actividad económica.

# Cuenta con: 
    Acceso a la aplicación
        cliente
            Tipo de Vehiculo
        usuario
            Registro de usuario:    
                Historial de calificaciones para
                    cliente
                    usuario
    Gestión de vehiculo de transporte público
    Gestión de unicaciones exactas
    Tiempo de desplazamiento
    Gestión de costos de transporte
    Garantía de servicio en cuestión de tiempo, acorde a horas picos y valles
    Garantía de estado apropiado de vehiculos para servicio óptimo.
